手枪装在一个独特的皮套里，上面画着美国国旗和“我们人民”的字样。 一名男子被指控在1月6日的暴乱中将上膛的枪留在国会大厦 
 寻找带有皮带皮套的防熊喷雾罐或喇叭，方便携带，免提，随时可以使用。 8种方法保持安全独自跑步|dlewon | 2022年8月1日|户外在线 
 档案显示，当警官和戈尔登谈话时，他说他注意到戈尔登的夹克下露出一个皮套的底部。 fbi称，DEA骗子“骗”了一名女子参加虚假培训项目|Justin Rohrlich | 2022年2月4日|每日野兽 
 鲍德温在练习把枪从枪套里拔出来时，枪走火了。 电影摄影师哈琳娜·哈钦斯在拍摄《铁锈》时被道具枪杀死。 这是我们目前所知道的|Andrew R. Chow | 2021年10月22日|时间 
 检察官说，他要求调整手铐，然后“明显试图”从枪套里抢走另一名警官的格洛克17手枪。 巴尔的摩警察将15岁继子的尸体藏在墙上:检察官艾莉森·奎因，2021年7月8日，每日野兽 
 在夸尔斯，警方抓获了一名强奸嫌疑人，注意到他身上的枪套是空的，并询问他的枪在哪里。 米兰达警告对爆炸案嫌疑人隐瞒了两天以上|保罗·坎波斯| 2013年4月23日|每日野兽 
 托马斯作证说他注意到海林的脚踝上戴着枪套。 莱斯利·赫林:好莱坞无尸谋杀案|克里斯汀·佩利塞克| 2013年3月28日|每日野兽 
 我可以想象，当我走进一家商场时，你会感受到脚踝皮套里的左轮手枪的重量。 不要武装美国:一名士兵对康涅狄格枪击事件的回应 
 我取下枪鞘，也就是枪套，可以这么说，把枪装上子弹。 洛杉矶暴动纪念日:史黛西·昆令人不安的证词克里斯汀·佩利塞克，2012年4月28日，每日野兽 
 在安装了像佩里使用的Crimson Trace激光瞄准具之后，这把枪需要一个更大的枪套。 游侠里克和郊狼卡罗尔·弗莱克·查普曼| 2011年9月10日|每日野兽 
 骑在最前面的卫兵转身朝德兰西开枪的方向走去，一把抓住了他肩上的枪套。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 那人放下他的左轮手枪，把它塞进摇摆的枪套里，然后转向乔斯。 汽车马特的“世纪”跑|斯坦利r马修斯 
 他放下缰绳，用左手挣扎着从右皮套里抽出一支左轮手枪。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 那个白发苍苍的男人灵巧地从枪套里取出塔尔珀斯的左轮手枪，放在桌上。 神秘牧场|阿瑟·查普曼 
 在他的右边挂着一个皮皮套，里面装着他的武器所需的螺栓。 《朝圣者的贝壳》或者《采石人费根》欧格尼·苏